落船啦！

林奠，報仇

香港人，抵死！

落船啦 Yeah!

[警惕]衛生署講大話